有冇d講關於返工 既漫畫推介？

例如 島耕作

New Game

白箱（社畜
花開物語（少女做溫泉酒店工

消防員的故事

聽我的電波吧

關於前輩很煩人的事

打工吧 魔王大人

工作細胞 black

29&JK

上班族金太郎

女兒的同學
講上班男中伏不能自拔

白箱
必睇

我的新上司是天然呆

職來職往

宅男腐女戀愛真難

Twitter畫師よむ個同期ちゃん系列

唔係全部既…

月曜日のたわわ
みるタイツ

我係黎搞事既。

尼采老師～領悟世代新人降臨便利店～
ニーチェ先生〜コンビニに、さとり世代の新人が舞い降りた〜

一個個短篇 幾搞笑